宇宙G.E.M v.s 四川妹張靚穎

漿：負評
靚：正評
張靚穎隻腳正到，又白又有肉

點都係張靚穎啦 下話

膝頭有人面瘡

梗係阿gem

屌你條仔挨到咁埋

張靚穎心唸：同我鬥？

GEM係垃圾

陀地gem gfable😍

屌你咩 正負評調轉咗

個正負皮調轉想陰鳩我?

張靚穎樣同身材都完勝
唱功我都欣賞張靚穎多啲 雖然漿都好屈
應該得創作係可以贏到張

Gem 同iu鬥就得姐

你老母冚家剷

張靚穎唱歌都屈哂機啦

Gem同iu有得鬥咩

首先條一線鷹整晒容 未整嗰陣成個張怡寧咁撚樣
第二gem唱歌好好聽喎 以前d歌都好好
係衰奶共啫 但同一個支那人比…

奶共係比人斷章取義

張靚穎條腿

講樣講聲張靚㯋都贏牙漿一個level

張靚穎無死角完勝漿

漿可愛啲

gem大波D

丫屌你老母以為gem 係正評禁撚錯左

屌你老味中撚中伏俾錯負皮

留言同正負評唔撚同既

屌老母，張靚穎個頸環

張靚穎落妝個樣 不過點都屌打漿啦

拉票

論唱歌張靚穎完勝

樓主陰鳩人

GEM得對波, 但包到實晒睇條毛

陰人

比樓豬陰咗

張靚穎好正

冇錯 有技巧但唔賣弄

調轉正負評係咩玩法

講到阿漿唔係支那人咁 咪好彩過張少少 幾歲就落咗嚟香港
衰啲講句 你自己咪又係支那種 你仲要冇人咁靚咁叻添

投過喇你老味
Btw開post都唔識block撚左

岩

Gem領先緊

漿又贏

呀漿條褲逼到咁，見到都窄
我講d肥肉啊
佢條仔係咪玩野

見過張素顏未

日日見，我係佢老公

分身

呢個look幾正

屌戇鳩鳩,以為GEM正評

個時好似瘦啲

多得你個on9囉

重投
靚：正
漿：負

大波漿

屌兩個咁似樣ge

香港張靚穎，大陸鄧紫棋

Gem樣唔差又大波，但係矮同腳短，之前仲要中意著緊身褲
明明佢去大陸之前身邊好多人都中意佢
佢大陸紅咗之後，就個個跟風罵佢性格差同奶共
佢唱功同創作屌打而家香港90後既歌手啦

GEM:
波-----
樣-----
腳-----

張:
波-----
樣-----
腳-----

大陸gem 個鼻勁腫 鼻翼D肉厚到

Gem愈嚟愈靚

四川妹真係好正

講得好

屌，俾正負皮陰鳩咗

換左男朋友幫佢造型之後而家勁靚

Jane唱diva dance勁到

張靚穎贏佢幾百條街啦

佢唱高音係少有唔會變便秘樣既歌手

而家香歌手真係垃圾，所以唔好攞香港歌手漿漿比

張都唔係iPad,正常size

條腿反撚哂光

張整容嫁喎，睇下佢以前d相先

整得幾成功，又自然又唔會面癱成日笑

屌你老母比左負皮添

冇人屌張靚𩓙大陸閪樣？

對腳已經贏咗

gem 樣、腳都有3嘅

不過overall鐘意張靚穎多啲，同埋波邊有1咁誇張，至少2啦，你估Heidi咩

原來轉咗男朋友做造型
唔怪得無晒以前d嚇人look,kingjer都無再追擊佢

屌你老母禁撚左負評

連登仔咁高要求竟然揀漿

就係高要求先揀G.E.M.

咁屈

張靚穎好撚姣

淨係對腳都嬴哂, 四川妹係正

張靚穎重咁後生， 唔錯

係曬唔撚黑嘅嗰隻白

我相信成班友比樓主fake鳩曬

張靚穎

好聽

屌 要求重賽呀 樓主on99搞亂哂正負評

我錯手負評咗呀

屌睇錯左靚係負

笑你老母臭西啊樓豬

真係好撚好聽

仲記得好多年前 佢剛出道 好多人讚佢有海豚音 咪上網睇下
望到佢張相 聽都冇聽就熄左 咁既樣紅唔起
結果依家個樣同以前差太遠 2個人黎

屌你 我想投張靚穎呀 投錯左

淨係對腳都唔洗諗

條腿同腳屌打GEM

無睇錯，投咗比漿

其實輪廓一樣，係條眉毛出事，女人化妝就唔撚同樣

咪一樣樣, 張相影得差

張靚穎唱歌個樣好遊刃有餘，就算連發海豚音都唔會好似gem 唱高音咁好似好辛苦咁樣

收皮啦屌你老母

一個假音混音上 一個用真音上

正皮

實係，又大波

對腳好撚正

個人口味問題
覺得Gem 唱歌講嘢都好難聽
好似含住舊嘢咁

腳同身高就張
樣、波、歌、創作都係gem

張靚穎整容整左咁多仲好意思出黎比
你睇佢初出道d相先